Per accedere al sito occorre:
1) Attraverso Xampp, attivare Apache e MYSQLserver.
2) Accedere a localhost/phpmyadmin e creare un nuovo DB tramite lo script sql fornito.
3) Aggiungere alla cartella htdocs di xampp la cartella contenente l'elaborato.
4) Digitare il path "localhost/Gruppo1796_Elaborato/site/index.php".